點擊此處與本人展開對話！

好悶

我都係

做咩仲唔瞓

生理時鐘慣左

我好誇張 尋晚6點幾都仲好精神

我已經幾個月都冇試過12點前訓

我應該有成年了
試過想早訓但眼金金

早晨

唔瞓有咩做

無嘢做 等眼訓

準備訓

數吓綿羊

我都想

愈數愈用腦會愈精神

數吓肥婆啦咁
嚇暈自己好快有得瞓

咁有新意會更加訓唔到